# 【免费安卓手机梯子】五款适用于所有安卓手机的免费梯子软件，高速科学上网VPN
最新能用的安卓Andriod系统手机梯子软件推荐,安卓梯子推荐,能用的安卓手机梯子,Andriod系统梯子分享,稳定的安卓手机梯子,安卓手机用什么梯子好,安卓手机速度快的梯子,安卓手机梯子软件,推荐个好用的安卓手机梯子,安卓手机翻墙方法

**众所周知，在当今环境下，安卓手机依然是热门主流的机型，那么一款免费好用的安卓手机梯子，自然能给我们的科学上网生活带来很大便利，虽然市面上的免费安卓梯子五花八门，各种品牌各种名字层出不穷，但其中真正好用的却没几个，有些打着免费的旗号植入各类广告，更有甚者会携带一些木马或病毒，今天小编给大家推荐五款主流热门的安卓手机梯子，都是真正意义上的安全免费好用，可以放心尝试。**

## 一、Westworld（小编自己在用的免费安卓梯子）

网址：[https://xbsj3462.fun/i/th001](https://xbsj3462.fun/i/th001)

免费方案：永久免费

简介：Westworld是小编自己的华为机一直在用的安卓梯子软件，兼容性非常好，而且上网速度快，是一款非常不错的免费安卓手机梯子。目前Westworld安卓客户端版本更新到了7.0，迭代了六个版本，稳定性和线路节点都达到了一个堪称优质的级别。它不会像其他免费的安卓手机梯子一样，用着用着就蹦出几个弹窗广告，Westworld的安卓客户端十分简洁，没有任何的广告信息，也不会夹带私货，后台一百多条节点覆盖了全球90%以上的地区，无论你身处何地，都能选到一条合适的高速节点。唯一有点麻烦的是，需要每隔三天注册一个新账号，原因是因为Westworld是对新用户有三天免费使用时间，所以需要不断更换账号来获取永久免费使用的资格，由于注册阶段是可以用虚拟邮箱注册的，所以大家只需要每三天更换一个虚拟邮箱号注册新账号，就能永久免费使用这个Andriod手机梯子软件。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/08/06/Mwt8NgXbzDxEe6C.png)

## 二、蛙速云

免费方案：每个月30G免费流量

简介：蛙速云这个安卓手机梯子并不是真正意义上的永久免费，而是以每个月赠送30G流量的形式对用户免费开放，但这个免费流量，对于不是经常高强度刷剧的小伙伴而言，用一个月绰绰有余。因为蛙速云本身就是一个免费公益安卓梯子，所以相对应的会有一些广告植入来维持它们的运营成本，但别担心，蛙速云的广告植入并不过分，只会在每天第一次打开软件的时候，要求顾客观看三十秒广告，此后就不会再作要求，所以虽然是有广告的，但蛙速云仍然比市面上大多数的免费安卓梯子要好很多。

## 三、Lvnish

免费方案：在第29天申请退款

简介：Lvnish也是一款海外的免费安卓梯子软件，本身是付费的，但是Lvnish有一个三十天无条件退款的协议，所以使用的时候，在第二十九天申请退款即可，我连续在三个月中尝试过三次，每次都能成功，费用会在第二天原路退回，虽然这种行为有点狗，但确实行之有效，小编也建议大家把Lvnish作为一个备用的免费安卓梯子，不要去频繁使用退款，不然对其背后的运营团队会造成比较大的损失，可以在特殊时期，用它过渡一下。

![Picture2.png](https://s2.loli.net/2023/08/06/1hGxySYJki4zdfD.png)

## 四、RocketNet

免费方案：永久免费

简介：RocketNet应该大家都不陌生，属于业界的几大元老之一，是很多白嫖党心中的白月光。其官网有windows和Andriod两大免费客户端，都能无条件让用户下载使用。RocketNet以服务器众多出名，8年的运营历史让他在全球部署了超过3000+服务器，后台的节点线路数不胜数，而且没有任何弹窗广告。RocketNet是从什么渠道获取收入来支付如此庞大的运营成本目前暂不清楚，但8年运营时间，网上却没有其关于泄露客户隐私或者存在安全隐患等黑料爆出，也是非常可靠的一款免费安卓梯子VPN，对于大多数人而言，虽然免费的不是最好的，但RocketNet一定是值得大家去尝试的。

## 五、Snowboy

免费方案：每日赠送1G免费流量，在次日清零

简介：雪人男孩这款安卓梯子运营团队位于加州，虽然小编使用它的频率并不是很高，但却在我手机里存在了很久，究其原因是Snowboy虽然上网速度大体上算比较稳定也比较快，可偶尔会出现突然断流的情况，这让其使用体验并不是非常完美。不过Snowboy的指定渠道使用代理的功能应该对很多小伙伴而言会比较有用，就是在你的安卓手机上，Snowboy可以针对某几个指定的App开放科学上网通道，这一点还是比较人性化的。

![Picture3.png](https://s2.loli.net/2023/08/06/ofu73rvXGNJyetS.png)

**今天给大家推荐的这五款免费安卓手机梯子，不能说是市面上最好用的，毕竟安卓梯子品牌这么多，小编精力有限，做不到全收录并一个个尝试过去，但这五个免费安卓梯子，却是小编这些年不断下载使用筛选的过程中，留下的五个靠谱的Andriod梯子软件。**
